[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2957)

super

VAR房快撚D爆炸啦

老鼠9.5s gel定了

入球當offside
批㬹流晒血 牌都無張
柏G玩撚晒

中場已經 0.5/1

半和無事慶祝區

🐥頂實!b

有冇人買貝迪斯

綠G 1:0 10c ft

澳職話俾大家知就算有var都冇用

1:1 ok?

先殺半客

珀g個7號冇腳好波

賽前唔夠勇氣買2.5S

廢

和左先講

想要8.5了

岩岩柏雷... 我已經怕左

想勁D 即場有冇必中心水

80分做野

8.5b 100%

柏g 輸未

光輝want to try 9c ft

9.5b

悉尼下半場大爆發！

皇家馬德里[-1.5/-2] 對 貝迪斯[+1.5/+2]

大爆炸

垃圾琉球 冇力叫啦

江源嬴到派100

所以你地知用金錢買個冠軍係點，季後賽都包埋

升左兩個盤 痴鳩線

深撚到

Lm

im

勇士+2.5 真心派錢, 訓醒一陣去澳門收錢先

好尷尬wo 8.5b好搏

full package嚟

澳職 係度散步？

係咪9-10個ft

會中因為我手持8.5s

報香港ICAC拉唔拉到澳洲球證？ 澳洲有無送中條例

真 季前冠軍 黑左好撚多場 場場都RC

我都買左洗乜過大海

報馬會

有無人Betis

下半場應該多角都唔想踢加時吧

無牙

俄假全大GEL

勁共比人cup埋

烏拉爾GGGGOOOAAALLLLL

今年突然上哂身長勝

賤種個大波1.59..

送終條脷

m狗反底了

買咗3.5b係咪要驗腦

和 2.14

俄假始終係我老本行
易賭到咁

硫球

又迫你收錢.. 咁撚中意玩俄假

城南var 12碼

冇輸過???

皇馬好乞我憎 買真貝先

今個禮拜無

咁都唔比

你有9.5s 賽前 2.00 咪買 8.5 2.08
無就等6.5了
今季1場3，1場7，1場9

Var is bullshit

俄假全勝 勁到

呢隊咁既蝗馬讓1.5/2

澳職決賽一定保守喇
利伸：買左大

主定客

笑死 睇精華 個球證比黃個教頭比得好決斷

客

金澤贏左？

呢啲先係好波😂😂😂😂，莊家開名氣讓盤😏

外圍仲係偏主勝

.gif

gel gor叫人小注

屌你老母珀G下半場立即入波

講緊俄假

6.5

3.5s 了😂

俄假大球幾倍

一齊買貝迪

佢問俄假你講日乙做乜
閱讀拎F

琉球追和一世球迷

半0全11重現

買左 個心好舒服

1 珀斯光輝
1.69
冠軍 100K allin

好似開撚硬咁喎

佢前面打左俄假兩個字
Dse 拎1

在港向外圍莊家投注即屬違法
Btw 星期六朝早講左派錢波，冇左kd一樣咁勁，仲要受讓

Jer 還jer 真係睇清楚人地講緊乜先啦

佢有emoji 即係毒水

一買已經gel緊

真 m狗俄假係幾有運仔

越啦越左條毛

角大ok?

咁快 0.5/1 b

型到，偶像了

買10蚊鍠

入唔入8.5b好？

老鼠呢獲要踢爭氣波

我屌你老母琉球

見你日日都答人 咁撚好氣
見到直接無視

琉球屌你快啦

就快

韓K 仲有冇多一粒

珀斯角大-8

0.69贏左就係，輸左藥費都冇

最後忠告 皇今場大炒格
唔買皇都唔好買貝貝

綠雞頂實

下半場345

仆街買咗5串1
岩岩對答案差場廢城聯

我都係 重創

半3全14 ok?

問仲要咁串直接屌咪算 答佢仲乜

鍠玩深盤

韓假都買 抵死啦 下次輸哂咪唔洗等派錢囉

悉尼要正氣

仆街 差D上100
又要起機

要皇贏兩球

哇，畢迪斯打1234，有前冇後！個主帥係米癲左，單中堅！

有冇手足買王半大

我都係...10 4X1 dllm on99

贏兩球都係收半 買客隊反蝗算

但係貝迪斯呢隊尻波輸過4粒俾利雲特

真

火車頭cupppp 未？？？？

貝迪斯個種廢 留返買拖連奴

柏G 比一球黎補補飛先

信鍠即係信潘頓

潘狗有時正氣

火車頭

不了 要逼m狗收錢

Fc球球玩完喇掛

又食老鼠C

琉球屌你咩 一球都入唔倒

流球肯入未

琉球24

唔放工點賭波

gun

老鼠火車頭贏波 即刻買波衫

屌你琉球

仲信緊流球和係咪要驗腦

琉球全隊仆街死

5中4，勁到

yes 食屎啦仆街琉球 成隊垃圾

9。5s 點頂

流球立即入波

岡山地晨未

Dnlm

似9c完

地震

屌你一球到尾

GG 1:0 FT

頂實！！！

4c

444

444444444

拖連奴2.22派錢？

9.5b已經玩完

仆街cashout完又輸哂

屌你老母琉球

老鼠神救

屌老鼠神撲

喂老鼠頂住

通常攞完錢好快又要入返舊錢

FC江原

江原都絕殺 狗會唔開盤
琉球唔追和就輸多球啦屌

珀g入未

見親你都黑咁

fc硫狗
永久blacklisted！

我明

有無人有睇緊火車頭？

岡山 gelll

山G

烏2:2

真以經好多次
而家cashout大部分
淨底既輸哂都唔心痛

Jeng

fc肛門goal！

復出

珀g fg買得過？

明亮

其實真馬點解要炒人2球季尾呢d盤

反杯！！

想睇cup 之後m狗收機

錢

m狗gelllll

差5角 快

光輝fg整一注先

食屎狗 又輸12m

韓K 入球單 中

戰神卡

M狗仲贏緊

明亮復出

真馬最後主場 點會失威

蝗超弱陣讓球半兩球係咩玩法

柏芝仲未入

真馬/貝大c？

屌你老母烏拉爾頂住唔好輸多過一粒

仆街
燈亮回歸。

skip

拿華斯告別戰 你懂的

5c

悉尼上啊

唔怕啦 咁易賭

柏C
即場大

珀g 快入

All in 我皇

角球都報假

封?

7

總知唔好開讓客

55555555555

補左讓和未

悉尼個右閘好樣衰

下。。。。下季走？

屌你老母珀G識入未

下場

g持

丹保殊有無同路

下季

澳假9.5大派100

如果空難到唔派我都得 只求空難

悉尼9.5s 角小gel

最好悉尼fg，唔係都好難刷到13.5

咪燈

要5c點算。。

唔係30分鐘咩

柏c入未?

信念

柏g fg有未屌

靜撚到以為自己無關注到場波

依一刻澳假角點買?

依吓球證又吹番轉頭

角都變龍門球

仲諗角大

悉尼快入

7.5B -1
舒服到

Gel

1.5 24

仆街球證 本身領先緊啦屌

好似得1.8

柏g fg又死 cls

澳假入波未 快啦

00殺哂

老鼠被迫害

7.5b @2.00就入貨

入小小 0.5/1b 玩玩

0.5/1有足水又想引我？

屌你老母明知自己越位就咪去拿波啦

又無1角

柏雷

莫巴今日唔係到既

咩事 角球變龍門球

球證食我兩隻角 客fg 8c完0:0完我下個月去澳洲搵人埋咗你

入左500 有無水

柏g 失波未呀屌

咁1:0完ok?

柏g入未

澳假至少有一球

場波好妹
不想買

入左先啦

老鼠fg x 貝迪fg

老鼠集氣

下季施丹個仔上位呀

又想燈

好. 今次試下買角大先.. 7.5B

森多有冇手足

頭先炸乜尻

屌 柏g買咗3.5b 係咪要驗腦

老鼠入啦

1球都唔知有冇

你唔洗叫都得啦

貝fg

珀斯角球有冇10個比我

控角，屌你老母，假波

果球真係傷 搞到場波hea到pk

買左2.5b，1.5b都應該要驗

首爾 goal未

貝迪斯fg

-5c

皇馬無角？

same 仲要買兩注

又黎0:0

柏g咪刷

我個澳假大波呢

hea 到完場都 ok 了

好撚假

屌你老母 又00？

還有無link 澳職

派得？

老鼠快啦

澳假7.5角大?

屌你 決賽澳假係好鍾意去到踢12m

而家咪20分鐘

0.5/1b 進場

珀G fg今晚唔玩喇，好攰，推落聽朝黎明算

rm 11111111

9.5s 水泥gel了

RM快刷

rm1

0.5/1 有 3.00 仲有20分鐘

劇本就開始, 主要入

快撚啲入球啦柏芝

肯換基奧治入黎未

老鼠頂埋佢 半格照食

Ky即場買咩好

222222

9.5s 水泥gel

珀c9.5s geeeeeeeeeeeel

人地老鼠諗住入一球妹架啦 球證又唔俾

rm 2222222

老鼠24

垃圾蝗馬

屌你老味買角大又冇角

啱啊 本身0:1㗎嘛

角大24

真馬角細爆煲

我估9c ft 澳
rm就等佢刷下先買s

有信心真馬穿盤

老鼠244444444

跟

係就好

貝迪斯快手屌一球先！

屌你老鼠

rm2

提提大家星星7.5B

天地有無正氣

真馬比人禁屌？

澳假要紅格battle

入波未？

屌

基澳治出黎入波ok?

試下反手先
9.5s 水泥gel

Gel定

屌你老母澳假0-0踢嚟做乜鳩

2.5b 都要

澳假邊有細波邊有細角架

66666666 珀c

GEL 得7C

死了 換基奧治

真馬廢陣

7c

再gel埋陰毛

入到兩球
下季做珀迷

-3c

澳假邊有你估到㗎

悉尼全格

77777777珀c

-3c gogogo

入未呀 柏g

-2c

澳職又黎尾段爆角 唔撚玩啦屌你老母

要入了

1815 心靈 主

再gel埋腳毛

上啦貝迪斯！立刻入球！

皇馬真係廢左好撚多

柏芝咪刷

咁多波洗乜買呢場垃圾

柏G 要絕殺

冠軍 澳職季後賽
冠軍
2 FC悉尼@2.10

柏G屌你老母

貝迪斯 goal未

場波開始唔敢睇

一球都無

-2c 快手啦唔想練心

去到加時 就係柏斯準備贏

追0.5/1B先

仆街了

刷角啊

8.5s震緊

老屎－1c
快

老鼠絕殺
0:1完
入波: 方祖

又嚟劇本

球證屌你老鼠

悉尼唔會刷角 = 角細了
唔睇即場買9.5b驗腦啦
角細黨贏

7.5高水大未買到就2連

基奧治黎料！FG 柏G !

6.5b cashed

森多半客有無得諗

蝗狗讓2比人屌到半場都過唔到

柏g集氣

集氣

屌紅左都唔撚識cup

老鼠

冇睇錯皇馬比人屌打？

換老野

我7.5b 唔貪心2.65就買

比人屌到出水

1.53

買左老鼠fg慘撚到

俄超15角

老鼠絕殺 即刻落旺角買波衫

珀斯光輝(主隊勝) 和 FC悉尼(客隊勝)
4.65 1.29 7.40

個主企得咁硬

屌 入未呀

老鼠輸嘅 我一世反柏G

咪玩la，7.5 2.45 wor，之後先2連

澳請開始nba

頭先最高水位好似差唔多

場波完左啦

10.5b

快D入波啊

人地講未買到,唔係未高水

不了

似柏斯絕殺
買小小

無可能10c
9.5s派彩未？

澳假

柏g 黑撚完都入唔到 不如你輸撚咗佢喇
利申 all咗柏g

刷角啊！

柏g fg
柏g win
8.5s
集氣

柏G 柏G !!

似悉尼絕殺
買小小

battle緊

老鼠正氣未

悉尼冠軍

屌你老母 夠膽就冰角

Sor

買0.5/1大波波先，有5倍

柏g再唔入等俾冠希中出

多謝 角細黨可gel定隨

直入12碼算啦場波

正氣老鼠

距離和波仲有十分鐘

天地冇正氣

柏芝4號入波派100

我

岩牙 反正無可能10c

5萬幾人現場睇你var假波黑哨

屌 -2c

lm

皇馬半大1.65

買冇入球都冇gel 啦

屌.. 7.5B又輸

刷一角唔該

一人一c咪9c囉

老鼠氣勢呀

澳假2.5s係咪可以提前慶祝?

澳假以後和波加時個d直撚接買和就得
上次對阿德又係咁

3.5s 有 2.2

絕殺味越來越濃厚

一人2c咪11c囉 爆我9.5s牙笨

悉尼半格頂實

主freekick

烏拉爾CASHED

柏G 屌你輸半格 快撚d啦

絕殺未

首爾1:1 又半大

森多半客快上

烏拉爾gel😂😂😂

如果要加時直屌珀G冠軍

蝗馬深盤撚手足

美詩直頭屌落和

得1.62

老鼠絕殺

一世球迷

咁你下次記得買

1c一世球迷

上場又係半大?

會 信我

輸硬 你放心

下年了

預埋我

皇得一射

柏斯絕殺 十世球迷

派錢 唔講得笑

皇馬贏硬啦
客隊單刀故意射失

柏G上啊

我屌你又0:0 cls

快撚d2c

酒吧班友都笑

有冇c

鍠俾人屌打

韓k連續2場半大

3333

好唔好2c 呀你地

Offside

00不如咪撚踢

下季先

5分鐘2隻c可以嗎？

有多1c 我食屎

係高士路比個場無 其他都半大

Ok

7.5B 24
想喊

又黎。。。。

本身0-1

想睇

尊重la

老鼠上啊

唔好提

9.5s24

泡菜大波日

柏G絕殺呀

1c plzzzz

1-0 未

冰ccccccc

rm 半主得1.63

無1c 小星星食屎
有1c 我食屎

冰C

又遲開波 又逼害 又00

有無gif助興下?

屌你老母珀G輸半

2隊加埋得10個攻門

冰封角球俠

一場波睇盡足球黑暗

成班買左7.5B 既, 7C 左就GEL 晒頭

兩隊教練好似知到曬咁 各換一個 留加時再換曬

柏g再唔入就空難啦

@小星星

澳職輸返晒出來

鍠快刷

7.5S又贏. 好波

妹能完未

心水清

Yeah

還我老鼠入波

冰

星爺要左7.5B?

5萬幾人睇兩隊中場爭波

主fg

完全可以紅啦呢下

4444444

拍爛檔慳d喇好麻

珀斯你都放假mode la 又唔輸左佢

根特雙腳要人唔要波 理應紅牌

比多角啦 比7.5b班手足收蚊
唔好9c就得了

屌你老母真馬班賤種到

支持

角細一cash 可以買下老鼠冠軍

兩隊妹到

屌 輸左1萬 兩場都0-0 仆街

老鼠補幾耐

珀斯快啲絕殺

冰c thz

老鼠開始芧撚到仆街

珀斯

美詩和波真係中

rm 4444

比多c ok?

under cut佬成個乞衣咁

屌.停角20分鐘...

係

8c

屌你呢場假到 柏g明特登等踢12m

冰C冰冰

賽前0:0有無人買想知幾倍

真 尤其係嗰個乜撚小星星
本身已經燈 仲要gel埋頭
好似驚死冇得送錢比狗會咁

老鼠入未

角細easy cashed

玩撚完, 成班GEL頭黨+星之力

7.5B 5K 巴打又贏

皇馬廢撚到

補3

屌你燈星...

屌星蛇未死過

屌那星

冇角呀 冇角呀

訓左六七分鐘地補得3...
屌你咩球証

邊撚個gel7c

老鼠罰球

柏g絕殺未

太早貼飛

1c 一世球迷呀

垃圾拍g

老鼠入佢啦

柏g fg針了

屌 好撚難贏錢呀

罰球變角啦dllmch

8.5s gel

2連c ok?

個荷官姐姐一收工即刻輸
割禾青先
返香港賭波
巴黎>>>>>銀河

小你咩文字版
用想像力呀?

5000$ 巴打2.65好高水, 貼飛好撚型.
但收唔到錢

悉尼goal未

角球

8.5s 力頂

本身輸撚哂嫁

8啦

8c GOALLl
GOALL
GOALLLLLLLLL!

服撚左 馬會開中兩場00雙蛋即場

88888888

比多c

屌. 終於8C ,百屌成材

痴撚線 買100蚊都要留cm 屌波

10.5

-1c

悉尼絕殺佢

7.5B 高水
Easyyyyy
Cashedddddd!

補幾

多謝大家

又絕殺8角 屌

收左啦酸到

9c 未

3

我都有買7.5B呀, 緊係屌左先

Sorry 收到曬

又要食屎啦啵

完未

?

7.5b gel得

封盤了

8.5s頂撚住呀你老母

角球沒人接波

補時

老鼠絕地一擊

10.5倍！

高級反手

丹保殊goalllll

🤫🤫🤫🤫🤫🤫🤫

FT
加時！

屌你球證果2c 球證6月澳洲見

屌你老母珀G

柏g絕殺

珀斯入未

0:0 8c ft

柏g好撚廢

屌8c

Gel下頭先

角細手足cashed

本你老母

屌又00

9.5s

老屎+1
ac勁能到

屌你老鼠黑哨得半格

江原贏左wo

射撚走左我半格

呢場最應該屌嘅係球證

好彩有補7.5b

賤

屌 8.5b

場波悶撚到

贏錢都嘈 咪on9啦

你狗黎架咁惡嘅

半格
仆街球證屌你老母啦
比撚返另外半格我呀仆街

屌你老母澳假協議和波射12?

尊重啦屌你老母
唔係黑哨你輸撚左啦M狗

型

真係似係 垃圾澳職

蝗5c

澳假加時定12

屌絕殺8c 真係7.5大

加時

差D比你貼飛黨搞到冇錢收
好彩順利開出

555555

-7

Gelll

0-0加時

8.5b針5000

你咪on9啦
而家賭波緊係睇結果
理撚得你黑唔黑

有冇手足gchi老鼠奮冠

rm 55555

你睇下尋晚決賽幾撚正氣 今日呢場乜鳩黎

係咪又有12碼睇

皇馬冰角

皇馬幾撚時死

唔撚買 黑尻我地老鼠

屌你老母爛臭閪澳假

-7？

你咪撚撩我 唔係屌埋你

嘉欣rm角點睇

咁你尊重啦屌你老母
一句埋黎就屌人老母?
你自己無老母?

11.5s

老鼠半格好過無

屌你老母咪屌lor 洗擇日

臨走我問個荷官姐姐買咩 最後一鋪想贏張船飛
佢叫我買個和坐直昇機
買500真係中
第一個lm 派100

本身全格

之前估11c max
但尾盤郁左，可能有12c

L

柏G 半格好過冇,
執番身彩

唔洗咁認真 m狗係咁

埔迷係咁架啦

I

主應該輸全格！

真係似，抵你澳假愈踢愈縮

Me

屌.all in 老屎冠軍咪得
洗撚嘈咩

有13.5s 14.5s先買la，一陣睇埋中場先決定買唔買

蝗。。。

皇馬落咁多飛但踢落冇優勢

無啦啦比人屌
唔怪得知M狗成日比人JER

on99同我講黑哨
係黑嘅珀G一早入咗

我剩買左方祖首入 好撚嬲

話說星期五智甲又角大

？？？

無入球算

屌貝迪斯咁都唔撚入

咁係黑 算啦 埔狗唔會明
因為埔狗黑得多

下一隊入球 星期日 11
珀斯光輝(主) 對 FC悉尼(客)
下一隊入球(第1球[加時])
無入球@1.91

90分鐘都冇入球, 加時應該都冇入球掛

貝迪斯freeheader出界 死nigger

頭兩個係咪cd rom黎？

全部都CD ROM
派我就得

全部都係 派我咪算

?...

皇馬半主可以？

六粒飯好似唔係

一陣開個1:1
上次領過嘢
祝羊anyway

dllm

百家樂?

皇馬刷角未 屌你老母

但#742係

想問找數未 唔係乞你 唔派都捐左佢thx

擺明做比柏G 加時柏G入啦

745係
744睇唔到
746唔係

呢隊皇馬好唔掂

Var屌你老母

八哥

咪比我睇死加時每邊1粒殺no goal再射12m

場東京想屌尻你

自膠
741係
740唔知

我都試過
臨走仲有1個100碼流左係身無換埋
行過見到張大細台無人玩
直接買4點
個荷官仲叫我唔好哂錢
我話是但啦勝輸都走..結果真係開112中左收5000

皇肯半大未

利害

首爾2-1

貝迪斯！上呀！！！！

柏斯光榮 冠軍

坦白講d 1.53 1.57 就咪貼la，刷勝率好型？

咪撚理呢白卡佬啦

Thx bro

3x1 差rm？

呢樣真 係黑嘅同我黑個冠軍返嚟

貝貝半客OK?

m狗係尻尻地架啦

悉尼冠軍有2.05

基爾禾1:0

森多真係好撚廢

基佬禾1 - 0

見佢朝早呢排無得俾人逼收錢好撚爽

最危險就係呢個賠率，1.5 1.6好似贏9成

荷甲半大

再玩俄假半大全大

乙組黎

不死鳥 烏拉爾逼佢收左

基爾禾0:0

輸淨個半格皇馬no goal算

Italy fake goal

Eagles 1比1

Btw 德穴角真係好仆街
得返兩三場開9.5

你個名

森多要爭神射手啊

我立即屌你老母

痴尻線真係依加每入一次都有8成吹炸，var簡直係垃圾

森多入啦

皇馬出黎搞笑

貝貝仲唔入

意大利狗 我有乜撚野得罪你 場場都fake 鳩我半大

好似尋日d德甲下下都3.5 4.5

期待12m

真係垃圾 澳洲個場

皇馬半場一粒都無

好彩買皇對家皇廢到喊

澳假個球証一睇個身形就知成日食迫咩

細波派錢

3000 lo

老鼠就咁俾人搞死

G持

白粉報料

咁樣豬左個 老鼠fg 好難玩呀媽媽

狗到仆街 上輪都有9.5 買下 呢輪驚到無晒咁濟

買安玻里半大全大先

全細

又中

皇馬屌你老母

真 大波客從未得益過

中

m狗 俄假要咩

9CCCCCCCCCCCCCCC

森多有無人玩角

抵啦 想Jer M狗又jer錯
有報應啦

fg加時好似仲計

真咩

都未開波, 唔洗睇都知輸左

你唔好同我同路呀 M狗燈撚到

皇馬低水半主都開唔到

我買左12.5S 慘死左

真, 我換緊褲落緊CASH

傻啦另外買就計

12碼都計啊

有無咁多新手比你呃到

計埋射碼

轉左制好耐啦

上次要我講，自己走去買s

好似係

咪撚入啦傻西

嘩韓假6場開5場半大 cls

人

8.5b cashed

計埋練波

2隊都50 50
個冠軍賠率仲係柏G低水

喂上水啦 拿拿聲去7仔捐左佢就唔jer你喇
幾分鐘前先留完言又扮睇唔到

問左夏春秋話計

買左柏g fg等射十二碼

我黑哨加持

#875點睇都cdrom la

Sorry大佬 岩岩先望到
想抽定捐 絕不走數

之後老鼠射先

你鍾意啦

上輪有睇既都知柏芝射十二碼廢到仆街

9c

俾曬錢等射12m咁

agger

抽唔撚中我 全部都係啦

Yes 馬會開錯盤 捱到完加時 12碼邊個射先=fg邊隊入先 發達了

依個珍

咁我捐架啦 方便好多

柏g

我唔係cdrom 派我啦

fg是咪計埋十二碼

皇又撚

意甲一角都冇...

點解唔計

電腦分析

鍠半角得一次中籠，一個角

貝反而有4角

柒鍠唔會輸亦唔會大勝

3.5b可allin

我無留名 派我啦

好 記得影返收據

屌你老鼠珀斯贏撚左佢算數啦

訓左成個下晝 手足戰況如何

死鍠狗快刷角

七點俄假點睇？！

咁究竟係老鼠定柏斯...

半場主客和 星期日 17
恩尼些爾(主) 對 莫斯科戴拿模(客)
半場主客和
和@2.02

屌你老母澳假 次次都係買咩輸咩

小注左半場大

計 輪流買ng好和味

rm 2/2.5 有 2.02 又幾抵

兩隊守波隊睇到訓著

電腦分析

鍠半場得一次中籠，一個角

貝反而有4角

柒鍠唔會輸亦唔會大勝

3.5a 可allin

打錯

澳假係咪成日0:0？ 賭親都大波咁制明明

輸半feel

唔撚計呀 如果唔係做咩開個no goal比你呀

a

s

意甲冰角

俄羅斯 半主 4.6
屌下先

炒晒12m咪no goal

皇馬快啲入啦

Sick ball

咁應該500倍

All in

悉尼拎左幾年啦 今場100%放水賣下冠比人

珀9c喇

中柱：1

根本突撚登成尻日去到加時12m念住多d觀看性，垃圾聯賽翻屋企吧

屌低水入左珀斯冠 後悔了

唔是要突然死亡？

好撚悶呀屌你

屌到皇入波

比皇狗主場撚到一棟都冇

意甲唔入俾人入啦 NBA

皇馬我立即屌爆你個老母

12m 輸買大法

加時仲有幾耐

戴綠帽有無同路

問9班鬼佬場波假唔撚假

岩岩先加時上半場

打錯 係下半場

澳洲佬答番你： 呢d係我地文化黎

就黎又可以等炒買對家4倍 瘋狂補飛

大佬彪析留tg

睇翻發現平注皇對家一季都發達

正

醉酒佬,烏英同肥婆就係

我宣佈下盤日正式回歸

我替啲觀眾慘，咁樣俾佢地呃鐘。
無啦啦最少要半粒鐘走

意甲個 2/2.5 大幾抵屌

巴打善心人 50%中你都唔洗抽

森多客勝有兩倍

好彩今日泊車唔洗錢

森多突然3CCCCCCC

比人禁屌緊

疤有1.83win

森多快入

屌 連刷三角

冰住

找數真漢子最緊要幫到人 祝巴打長贏

角球大細 星期日 16
基爾禾(主) 對 森多利亞(客)
角球大細
細[9.5]@1.91

仆街了 即想補飛

收到

外圍

森多2.5s cashed

冰左三十分鐘 連刷三角又回到初盤

12m未？

冰多30 please

ok

咪刷啦意假

有沒人要拖連奴

真馬場角點買好？

正式宣報立即屌爆皇馬球員d老母

little star star serie A 9.5s

想問下和牛契弟巴去左邊 呢幾日都唔見佢 仲有100未找比佢 冇左佢tg 有冇人有

加時仲有幾耐？

手機game黎

75"前無入波就買角大

垃圾意甲半大斷哂我過關

咩game 想玩

今日要實踐了

有無人睇緊澳假live,踢成點

無set quote彈通知
無望到 先無復到你 唔係想走數
走數我都會深潛啦 唔會仲留言
祝巴打你都贏

用真錢買虛擬幣賭

咩APP咁鬼過引